貼自己今日著咩鞋 （2）

我先

咁都有2

地盤佬

catalog 特價貨+299有得換

今日著呢對

Qasa high

窮撚著法

已經冇人著nb

舒服之最

Pmed

Vans

有啲絲打著得好好睇

van屎

識著一定著vans

淘寶，40蚊人仔有找，厚底幾舒服

好污糟

First string

ching呢對正

終於有y3撚

神鞋

好正

個陣三千蚊入手

後悔買左全黑個隻

有無男裝

1800 Here

有全黑 覺得全黑好睇啲

全白先係最正

個陣真係估唔到呢對都有咁深水炒

全白

教主Jerry Lorenzo

Jerry囉屌
無人要折完1600 之後炒到5k

呢條友真係癲 真心想叫GD個啲收下皮

原本最低價落過去1600

絲打你咁算點先

不得了

似空姐

全白出左咩

唔係啊
咁岩早兩日出town買米未擺返好咋個gip

3月出

我仲記得嗰時高登有po話二千炒ub不如買y3 pure boost都係千六

幾靚 ，呢對係boot款？

呢對同埋Rafsimons 係2017必入款

好彩冇變公廁鞋

本身諗住買全黑 但係已經買唔到

職安真漢子

不過我始終鍾意第一代

係boot黎

Today

做個職安真漢子

二代同好

無上面啲巴絲有錢買鞋著

有對全黑 都覺得全黑正啲

翻工

好彩朋友唔要 多謝你
當初1600買果時要左20對左右 有個朋友話要 幫佢入多10對
之後屌佢話怕放唔出之後又唔要
我明明比唒錢
果時心諗 我放1600應該都無蝕既屌
點知話放 等下等下又懶 慢慢見到個價係咁升
仲要我有4對us11 鬼佬搶到傻
真係多謝Jerry 助攻

勁窄
冇咩位影

著左幾年

又扮絲

全黑

日日都係呢對

7210

Van屎

每日都要11代

返工……

每日都AJ

今日呢對 woven

扮工唔著vans
有冇同好

係咪你黎架巴打 真人米9咁高喎

軍事撚

咁都有相認

毒撚鞋

元廣

公廁鞋

個樣咁假

想問下你呢對咩brand黎？

冬天唔著boot把撚呀 Chelsea boot

幾好著但出街撞款到仆街

有無puma同好

潮特

絲打著呢d鞋會唔會焗臭腳

所以當翻工鞋咁著算

咩brand 黎

22歲人生第一對過500蚊嘅鞋

油左條邊？

Vtc ?

有冇地盤巴打?

Tricker's shoes

flyknit

YC

Rich

presto 正！

hello 富士山

著左4年

屌 發覺好多xxx山下智久

曾經既新鞋

sock dart

已經唔記得幾多年前

暖笠笠

好想奶

平民鞋

用洗甲水洗走d潑墨，順眼好多

我開完post1都冇睇過

呢對幾靚 咩鞋？

型

巴打好癲

rc pureboost？

係呀reigning champ pureboost x

留名

係nike買都假 u win

今日呢對

著到殘曬

老餅表示等左十幾年卒之等到復刻

阿婆健康鞋

正野 y3 pureboost

巴打正
正宗大陸仔
有無人同你講煲冬瓜

呢對正

終於見到有人貼第一對e wing👍🏿
呢對正😍

小腿可以分幾日食

撞到嘭嘭聲

三隻hypebeast

童年回憶
之前正價入

Y3 qasa high 我有對黑白但係宜家更想要triple black

巴打對鞋靚野黎喎

今日著𠵱對

我直頭將佢改頭換面左

果陣未穿鞋帶

點解好似好怪咁

痴線
開頭以為佢搵朋友影唔同角度
呢對幾靚，係咩型號

Adidas ultra boost core black 1.0

著黎著去都係vans

仲有冇人着舊woven

好恐怖 好似斷咗

今日到著Vans

個po好似未出現過呢對

hiend黎講算舒服

[im

黃鞋帶頭喎，Navy啊

J

ppppppppppmmmmmmm me

白滑美腿好想奶呀屌

😘😘😘😘😘

j&d core black ub？

樓上咪話係navy ub囉

對襪邊到有得買

pm我 唔好講咁多

條褲

501 + vans pro

懶人之選

Church's

公廁

污粉

有無 鞋群

巴打幾錢入?

滴滴仔

買咗幾年 實在太少著
幾時先可以著得出嗰種味道

係韓國買

好似1800，今年年頭入

冇乜人識

巴打係邊入 幾號鞋

好似小學生

未同人撞過鞋

9號fb gp

我想買咗你對腳

我影完都覺得自己隻腳斷咗

巴打air presto black有無偏細？

巴打買左第一對就好快有第二同第三對

Fear of god military sneaker

交收

屌笑左

UB

返學仔

對鞋會唔會太細

我巴打，不過呢對US5.5

失禮一問，巴打幾高？

好似冇乜點見過有人着

新鞋落地

學校屙屎，正

好耐無著過

地盤之猛尻

Nike

好似冇乜見人著呢對

矮撚，唔到160

supreme?

想買

有冇 pump fury 嘅巴打

Yes

[img]

XR1

等開場

想著波鞋呀屌

我都有呢對，巴打

師兄，呢對咩名堂？好靚

答你唔到 依對日本旅行買

公厠van

公廁ub2.0

得番呢個size?

巴打今日係咪去過尖沙咀

正呀喂

好鐘意呢對，前後買左4隻色

唔係 ，係我着呢個size，女裝size

點解唔買大啲 著到好逼

咁多學生專心上堂啦

OK la，唔係好逼

高影落去係細小小

唔係 我今日係奧海城

好撚多MK鞋

屌 抽唔中v2

仲有Converse

我

做乜唔著襪

灰色撩巴撚fan

triple black ultraboost

著vans 柯緊屎

576(英製）

萬年air force💁

幾時有yeezy td睇

去沙灘

舊鞋最好

唔好咁啦

黑色個啲咪係囉

落街買餸

好少可無人挑戰啲yeezy既真假

今日著AJ7

一年前咁著，一年後都係咁著

返工狗

我見到你係cwb總統戲院對面岀現，仲企係度食緊煙

我唔食煙嫁喎巴打

我都有依對

Diu我同你同一對

粗着都唔錯

有著呀

今日型咗

腳毛

似買大左

柒到仆街

無撞過鞋

End Clothing 好似sold out sad

已經買細左半碼
覺得偏大dd

鍾意著舊款野visvim skagway 應該冇人撞

Restock左

著左起碼三年了

再黎公廁鞋

Ro好正啵

跟你機

moonrock 好想要

自己友

Btw 我覺得geobasket綁住鞋帶好睇啲

我覺得自己好正

btw條褲係咩牌子

自己Uncage?

淘寶野 幾年前買落

矮撚要著增高鞋

我自己都中意Ramones多啲

nice

Cons? 有冇特登買大到？
望落好似oversized 幾型

無印黎 我覺得佢個鞋頭靚d

鞋頭好似特別大咁所以我好奇問下

咁都正
7撚到

Dr martens

可能我腳細 呢對幾抵著

係咪250 之前都想買對見咁平

220炸 暑假果排好似150 即刻買多對

Loafer

唔覺得柒

無印啲麻棉野好正

跳舞著到殘

條女都跟你著

Adidas x bedwin the heartbreakers

rc ultra boost

個個都偽毒撚
啲鞋咁撚潮

kohna
依隻色好靚

我都係貪佢輕，跑步一流

拎黎跑步
宜家得全黑買 無咁靚

依家越出越核突，只好轉行挽yeezy SLP RO

我都覺

巴打條褲邊度買

早晨
今日著銀色

挽你老母

好似唔見有人著6代

挽你老母臭閪

從前好好炒 近日變公廁

Jodhpur

好歡迎絲打放相
但係唔好close up落d腳趾到得唔得

正，我有對著左5年

Vans#yup

Stansmith

咁啱影完俾女朋友睇完

豬糞池

☑️ + \|/

Suede

全黑鞋主意者

Y3

中間係 grain皮？

今日Trickers

[img]
[/img]

Scotch Grain

大埔墟

玩開皮鞋，呢對簿底dr.mar，唯一一對覺得靚嘅dr.mar，亦係我唯一一對 因為我個人認為厚底唔夠流線型，着落去好頓，一直都無買，行街經過見dr.mar出左一千零一對簿底款，鞋身仲好有流線型，係我心目中贏曬厚底 著開皮鞋嘅我承認dr.mar係較為舒服，因為佢係膠底，援震方面比較好，木底會行到腳痛，dr.mar著黎跑樓梯都唔會痛，所以有時要去玩要郁動多啲或者要行多啲路既話皮鞋黎講呢對的確係唔錯嘅選擇

係咪band仔黎

Band仔會著common projects chelsea boot

我諗係bottega veneta黎

Nike 系列

著咗年幾

睇下有無人識野

Ultra boost 1.0

全部同我彈開

地盤/行山巴打？

Alden shell?

好似唔多人著

係 皮鞋post見過你

Shell 真係好撚靚

好撚型

巴打好有錢 YEEZY 加 FOG

more

女裝邊度有得賣？

好型

今日著NB 平而且好襯

窮

CP

Common project 好正

點解無絲打著長Boots架

增高鞋

係咪好貴

想要2500讓畀你都得，一年用唔到幾次

有啲sm feel

靚

魚佬

nice mmm

mcqueen

5折sock dart

Kobe11

行山鞋

Pure boost

着住去買space jam

大家都係著CK

尋找b仔同好

Trickers同好

個水樽正喎

vans

條褲邊度買

Neymar AJ5

學生妹

做咩話我係淫西

個個都潮鞋

Black toe

好狗呢對
我男朋友175著完接近180

而家全智賢李敏鎬套韓劇又炒返熱MB
通街都係假嘢公廁款

絲打著得靚，好pure又true

佢咁著，真係好過幾多港女
識諗野男人就一定會揀依種女人

有冇人著黎著去都係個兩對鞋

好想着，但係買唔落手

正價入?

750

著殘晒好正

Horween

比想像中少撞鞋

我又嚟

百搭又好著，結果著到穿左窿

一樣

Space Jam and 7210?

係 上腳好似7210略勝一籌

著6年仲未爛

但對鞋黃到

第一眼以為白飯魚

巴打知唔知點清潔

俾你發現左

我覺得呢款正過黑白

黑魂正啲

邊到仲有孔雀色racer

利申 我而家既裝束同你一樣

巴打我換左杉啦

BUTTERFLYTWIST 好著咩

forever LD-1000

黑腳趾

未撞過鞋，自己都唔知呢對係咩

得罪講句 roll得好撚染

想要酒紅色

拎去改啦roll完都咁長

一星期起碼著兩日

我都知。所以攞左去改

留晒名

FBT

著耐咗真係仲舒服過運動鞋

個個都咁潮既

晨操上大棠

Timberland會舒服過運動鞋？！

巴打呢對咩牌子..想買類似鞋款

其實我最鍾意著Vans Pro

假到

Alden X context clothing cxl plain toe boot

今日著呢對

後面條間出晒事

christo 襯短褲喇

假到咁 出街比人笑

黃色係我

著到爛？

好早係日本買 點知返到黎成街都係
不過都係好鐘意著

今日倉底拎返出黎著

有幾早？
kobe 2004 年著黎打波了 傻撚

等食飯

女黎嫁屌你老母，係傻閪

有冇同好

出現了，買過對啦

前邊都

根本成對fail

巴打對v2好型 係咪新版

咪撚再笑鳩人啦

仲v2?

v3 啦

笑到
當人唔識分？

我真係好撚嬲，你地唔好再推喇

唔好再推搞到我都俾人當流四

上面多潮撚到呢 對對鞋千千聲 偽毒 屌柒你

舒唔舒服 想買全白

點解你會凌空既，巴打你吊頸呀

針對Ultra黎講咋 咁都要搵位入我

無錢真係唔好充大頭鬼

好硬 利申 着咗兩年

請問條褲係邊度買

仲要同人

我係瞓係度

River island

第一個感覺 深圳邪骨場

今日咁凍點着牙

牙

希望唔係假

v2真係做到人人有yeezy

22

真係好多，去抽鞋個陣時，成條隊都係著yeezy

窮撚一個

係呀，著左六年

牙你老母呀

唔入雪咩

好撚後悔上網有貨果時唔買 呢加全部炒價

嘩
考古

幾靚 但落雨點算

冇入呀

好耐以前買落，宜家間唔時落樓下先着

yeezy boost 350 就快變公廁

假野就收埋佢啦

仲有邊到有得賣

我fd對黑白yee實物睇真係有時似綠有時似銅

Common Projects

星？

我都見到
我仲覺得d 人on9 買呢對
自己走去買qasa 😂😂😂
好後悔

R9##fatc

咩星？？？

正
不過著左一日已經污糟左

知唔知邊到仲有得賣fatc

已經全炒價

6xxx?
那裡有##fatc

fb group啲人放親都比人秒搶 我自己有對都唔捨得放出黎 自用算

今日

黑白

黑綠啊？

copper 呀？

無錢買條新又要俾人屌

你識條撚咩毒撚##fatc ##fatc

原來mb 襪咁著

你前面條男人著絲襪?
就算係女都算鳩數啦 好奇怪

入水囉

無錢買褲呀家陣

買褲啲錢用黎買鞋##fatc

齋睇po就已經發現yeezy自從v2之後就變左公廁

條褲貴撚過對鞋呀

yeezy v1個陣真心係街唔係成日見人著
而家唔知大貨定多流4 係街好易就見到人著
呢個po個個都爛牛襯yeezy

殘晒

屌打曬上面所有鞋

巴打邊個網買？

Fog黎架ching

上XX，勿XX

fatc

幾錢入

開估
黑綠黎架

今日 Fila

Adidas Tubular radial

屌 落雨濕撚哂

腳指

好撚假呀

Why not both?

仲有大把仿fog褲

gd

係潮姐
唔覺得靚去邊
兩對再放出黎唔計resell價 淨係可以著上腳
都係揀qasa high

高比狗

韓狗著柒哂

而家係街見到人著yeezy已經覺得無咩值得欣賞
有啲仲要著對流四以為無人知

Agree

阿豬阿狗都著

張腳相有無P過？

巴打咩牌子來架

大脾好正

SB正呀巴打

係日本買，買左兩三個月，因為得一對鞋，每日都要著，仲著埋返工，已經殘晒

呢對幾靚 叫乜名堂

果陣2千4無買，點知炒到咁

呢對14 15?
想搵floral 🤦🏻‍♂️

我果陣都冇啦
覺得好柒
簡左qasa high 😂😂😂

咩事

潮童大聯盟

啲女見到一定濕哂

著番D舊野先

全部流四

好撚mk

公廁鞋
仲想買多對Stan smith

<a href=" src=" height="540"></a>

<img src="

<img src="

ultra boost都著到咁撚毒

貼番個圖先

等撞鞋

可唔可以做你隻兵

UB 公廁

好著過一代

留名學野

由細到大 擁有對yeezy都係我既夢想 無緣v1深知V2柒啲都照自着 無錢炒價入v1

想入多對slp

公廁ub

女腳more

巴打原價入？

我覺得成對係多左踭上面個兩舊膠
我應該會試下cut左佢

樓主度日如年

可能係air yeezy呢

淨係鍾意著同草Jordan 1

推返上去先
新鞋落地